老火湯來講 豬骨湯定魚湯?

個人覺得豬骨湯無敵
大家點睇

豬骨湯
魚湯

魚湯無咁油

魚湯煲太耐反而唔掂

我覺得

做個好心教下佢煲
唔好再煲屎水溝女

如果突登煲湯俾個女仔飲，但佢無飲哂

魚湯就滾啦
老火煲到爛哂啲肉 又冇咁鮮

對,奶白色魚湯通常是滾湯

魚湯應該唔算老火湯

點撚樣老火湯又魚湯呀

粉葛鯪魚

生魚都煲得

我見個個話無老火, 求其講一款

西洋菜煲生魚

識唔識㗎老細 未飲過就話冇

成班深潛晒做湯渣

老火一定係豬

識飲一定用豬唔會係豬骨